# query params

Avec le protocole http il est possible de récupérer des param supplémentaire en ajoutant un ?

et on met ce que l'on veut récuperer dans notre exemple on veut les 20 premiers page
le query avec ? et = ne renvoi que des string que ce soit des number,string ou boolean

![limit](limit.PNG)

![string](string.PNG)

On peut ajouté autant de req que l'on veut en ajoutant & a chaque fois

![queryplus](queryplus.PNG)

![appquery](appquery.PNG)



